有冇人今日喺CU聞到催淚彈味？

如題 而家喺CU交功課
去到本部都有少少味
唔知二橋點
但睇嚟落雨會重新令到啲污染物揚起係真

真係唔好去重災區

但落雨其實應該算係好事. 問過k kwong關於落雨對tg造成既污染有咩影響, 佢話small continuous rain is GREAT for cleaning the CS/residue

留名睇污水渠對出海水變藍

前題係small
不過好彩今日係small
Heavy嘅話應該好麻煩

屌 聽日返去reg科